池章游唔到1分40係咪一定肥

小弟游蛙式2分30
遊自由式去蛙式返都係快少少
咁樣係咪一定炒 就嚟來考

Push

起碼2分鐘內啦 睇你好唔好彩

明知自己廢一係就唔好報，一係就操啦
呢啲野無捷徑
答返你，游得太慢都唔會俾你考住既
佢都有10秒左右走棧

學咗一個月都冇 個教練就話幫我報咗

一睇就知你唔係操開
游得慢唔好累人
救慢幾秒都可能浸死